路過荃灣見到有好多隻羊

佢鼻隔離係咪有粒墨